決定唔再喺連登9up 轉投寵物傳心師呢個職業

咪又係尻嗡

唔同